波台集中支持程美段專區［加油emoji]

加油💪
個個打工仔都緊張自己份糧啦
多與少唔重要 9000唔多就要比你撚？

支持牙澤既 返工係咪比人拖糧都無所謂？
Oh sorry
港獨糞青好多都無業
唔怕遲出糧

呀段請加油💪

唔支持大波靚女唔通支持個賤種矮肥狗咩

係道理既問題！

好!

1. 希比
2. N賓
3. 佩雷斯

波台支持呀段反牙澤聯盟

肉酸放針聯盟

正義聯盟

好大波

支持杜生

John

x2

g持豪仔

道左歉啦

有承擔 支持！

無錯使撚道歉咩

當年唔係你
利記使無冠？

你傳好d 謝仔會sin腳？